法國個名有個James字嘅人都係特別高汁

Lebron James
Come on James
James Bond
James奔

不服來辯

come on james

James May

James Chalres

j rod

James Rodríguez

James LaBrie @ hkgolden

James 要俾人用鐵球打jj